少年警訊滅罪夏令營 冇參加者被迫取消

警察在反「送中」運動中被指濫暴，形象一落千丈，連警察公共關係科（PPRB）屬下組織少年警訊的年度盛事「滅罪夏令營」亦無人問津。《蘋果》獲悉，該盛事過往每年都有過千人參與，今年報名期結束後只有約100人報名，全港21個警區中更有18區錄得零報名，最後連已報名者都決定不入營，只能取消活動。警方至截稿前未有回覆。

「少年警訊滅罪夏令營」由PPRB少年警訊及青少年聯絡組主辦，原定本周二（13日）至五（16日）在馬鞍山烏溪沙青年新村舉行，宿營及日營名額分別有945及和735個。不過今年只錄得約100百人報名，佔總名額不足一成。

少年警訊深資領袖周駿逸向《蘋果》透露，今年由各警區會員組成的「深資領袖委員會」曾向警察公共關係科建議取消夏令營，但有關建議不獲接納，更有職員批評義工「不負責任」。至入營前1日，各區都表明不會入營，在沒有參加者下，警察公共關係科才決定取消夏令營。

周駿逸表示，印象中過往夏令營只曾因颱風而取消，今次各警區少年警訊領袖決定不參與夏令營有不同考慮，有些因近日警民衝突而擔心安全問題；亦有會員擔心入營後要跟高官和警隊高層合照，或會遭恥笑或起底；亦有警區反映正面臨退會潮。周認為，事件反映撕裂情況嚴重，政府和警隊在青少年心目中形象不佳，以至青少年不齒跟他們合照。

據警務處網頁介紹，夏令營是少年警訊一年一度的盛事，每年都會吸引逾千會員參加，活動包括講座、競技比賽、時裝設計比賽、歌唱表演、攤位遊戲、博覽及多項體育活動等。去年該夏令營有約1,200名少年警訊會員出席，開展禮有多名高官出席，包括政務司司長張建宗、保安局局長李家超，以及時任署理警務處處長劉業成。當時政府新聞處曾發稿指，夏令營透過多元化的活動將滅罪訊息帶給少年警訊會員，協助他們建立正確價值觀。

少年警訊變毒撚

改做犯罪夏令營 應該多人join

面就人地比

左校點迫都迫得一兩個

休班警夏令營

試射tg胡椒橡膠彈

dllm送中體驗營

恥笑mode on

過街老鼠

D狗仔狗女參加囉
一班畜生圍爐最岩

真係巴撚閉 幾十年建立嘅形象 2個月清晒

話說幾時招聘日？

邊個仲係少年狗信

柒出太空！！！！

今天少年警訊沒有任何參加者－恥與為伍。

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

721

好撚期待個日d相

搵1000隻狗仔狗女應該唔難啫

恭喜恭喜🎊

再教育營？

00後乖學生都connect埋
林鄭咪話唔勁

入去比差狗打？

高級D既都送撚晒仔女出國讀書啦
低級既更唔會咁擦鞋

歡樂天地射大板牙果啲game

真正恥與為伍

完美演繹

喂，阿sir 你啲仔囡唔係唔俾面呀

打靶仔囡黎

可以直接見高官既機會唔係成日都有

下次應該要組團去

黑社會都可以搞夏令營架咩

黑警準備衰廿年啦屌你老母
好仔唔當差

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

如果到時我地佔唔到上風會好多人入, 有定心理準備, 5年前已經係咁

自己d狗仔女都唔報，比我就清算佢地

滅罪夏令營叫返你班休班警參加喇

洗腦集中營就真

搵佢地參加囉

黑警唔係好叻call緊既咩？做乜唔搵鄉黑、福建幫撐場？

搞個黑警集中營 200萬人參加

晚年警訊

其實都預歷史新高
好多香港人個價係好撚賤

去大灣區搵人參加lor

2014嗰啲叫咩

點解今次唔搵臥底扮少年入營呀
香港30歲都仲係少年，60歲先中年

出手踢人入會啦

教點戴豬嘴同滅彈

從小教育香港警察正一垃圾

邊個仲有join

退會保平安

滅罪吖嘛
取消左
咪達成目標囉

笑撚死
去同毒撚玩啦 柒頭警察

笑撚死人咩

放心啦
警察收生日一樣大把人仆去做

到時起係門口示威

唔理佢入唔入到 有人報名就起曬佢全家底

睇完標題就笑撚咗

唔好禍害下一代啦

好柒呀

外國人想幫香港可以點幫？叫佢罷買中國貨！

哎喲，搵公安少年團去入營咪得

滅罪？人唔笑狗都吠

入去係咪可以試cosplay 示威者？

警黑同樂夏令營

呀唔係 黑黑同樂夏令營先啱

3區加埋有成過百人 其他18區0參加者 咁撚奇怪
邊3區咁唔爭氣呀

滅自己？

少年：狗bb? 不了不了

本身都唔好得去邊
只係露出左水面啫

仲敢入去？
飲馬桶水、濫用私刑、唔聽黑警指令就暗角打柒你
出camp 隨時得返半條命

參加其他活動安全好多

少年警訊都割蓆

亦有會員擔心入營後要跟高官和警隊高層合照，或會遭恥笑或起底

放心，一定會

笑撚左

到時大合照一次過點晒相

罪犯教人點滅罪...

ho ball

啲位係留俾大陸愛國青年架

搵班腥移民支那蝗去囉

後果黎啦

用左幾十年洗走左個臭朵
5年又敗曬

一陣沙sir嚟屌晒啲女仲得了

自己有冇反省過
香港究竟係大部份唔鐘意你定撐你

有冇諗過自己做既野有冇過晒火

柒頭營

屌，容咩易個仔個女 頂啲阿sir madam兩句就扑頭或者食TG呀

我好撚驚呀

good job

仲敢入去,唔驚俾人打撚死咩

陳小明 咁鍾意恰人 遲早都做爛仔 呢個訓練營好啱你去

訓練營人數+1

2014已經好離譜
點知2019證明左原來離譜程度係冇下限
槍槍瞄頭 室內放催淚彈 毆打市民 毆打記者
勾結黑幫 插贓嫁禍2014都應該有但係都未去到咁出面

希望有文員爆資料出黎比大家笑下

00後同10後好波

好感動 唔再笑你地玩抖陰同飲喜茶了

笑撚死

本身諗住報嚟教班細嘅反送中佢仲話爆晒

我屌

警隊影像全毀，依家同6 70年代感覺一樣，黑警mode

推

搵強國人

入camp比狗打不了

改做性愛夏令營就有得諗
有皇氣照住，點屌都唔會衰11

入得去都係仆街仔

抵啦

搵返啲狗扮演埋少年警訊，咪唔洗取消囉

搵班大陸西青年撐下場面咪得囉

參加呢個有錢收
晚年警訊冇錢，廢老：不了

全年招募

又唔搵大陸仔充人數既

政府和警隊在青少年心目中形象不佳

只係不佳？

藍屍唔推D仔女去做少年警犬既？

咁多狗仔狗女都唔參加支持吓？

少年警訊唔係警呀

北區、屯門、元朗

抱起嚟屌 免費享用蒙古巨橪

啲學校見到呢啲報名表轉過頭掉撚哂落垃圾桶都唔出奇 參加完點賠返個仔比人

照搞吖嘛咁撚把炮，取你老母消

學習偷野爆竊叫雞食煙劈酒賭波賭錢非禮強姦

警超聯青訓營

假就自己deal

深陷罪惡旋渦 點樣滅罪

我想參加..

亦有會員擔心入營後要跟高官和警隊高層合照，或會遭恥笑或起底
呢鋪真係信譽清袋

訓練偷拍裙底技巧？

818 和平大遊行

講個笑話:
黑社會教人滅罪

而家警民關係咁差,黎緊影視界大撚鑊啦, 打後幾十年都唔駛拍警匪片呢D最易吸引人睇既電影同電視劇

笑撚左出黎

罪犯教滅罪 if you can beat gangs join them by Hk police

居然有3個區仲有人參加
咁一定係元朗 北角 荃灣

協助他們建立正確價值觀

亦有會員擔心入營後要跟高官和警隊高層合照，或會遭恥笑或起底
包括政務司司長張建宗、保安局局長李家超，以及時任署理警務處處長劉業成。

要同呢幾條仆街合照

邊區有警犬宿舍？

以前七警暗角打鑊已經好轟動
依家每日都打幾鑊

黑社會武裝分子講滅罪
你話好笑唔好笑

你估佢哋唔驚一陣被人打咩

唔緊要啦
大把公安參加，變做公安夏令營咪得囉

少年警訊滅罪夏令營...

班細路驚入去要打速龍.... (或者比佢打).

屌你
唔識請啲五毛參加咩？
包食包住啊！
成日警隊既需麵俾你丟晒！

叫隻揪sir出黎同你玩博擊, 保證好多人想參加

如果發現有以前同學去招聘
一定同大家分享佢係乜水
大家如果有朋友去警隊招聘一齊分享下
等大家認識下佢

好柒呀

非禮強姦 偷野 打老婆 醉駕

休班警基本無一種罪係唔識犯

知唔知張建宗點解話警隊代表法律 ?
因為 香港警察 知法犯法

喂我要參加

似係d狗唔想做野，掉晒d form

恥與為伍呀過街老鼠

少年警棍

等佢地仲話自己係世界上最優秀既警隊之一

係咪有埋黑社會交換生計劃

今年夏令營可能要聞煙

知法犯法 警黑同源 headshot隻揪任我行

政府和警隊在青少年心目中形象不佳，以至青少年不齒跟他們合照。

恥與為伍

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

入到去有冇得玩雷射槍

咁多慢人撐警都無人參加

過街老鼠營

2014個陣 我覺得用催淚彈射自己香港人已經接受唔到

但依家 我屌你老母死黑警 成個香港比你搞壞曬

亦有會員擔心入營後要跟高官和警隊高層合照，或會遭恥笑或起底

柒到

恥與為伍

反正個場地都租左
整番個督察警嫂夏令營

班 00 後好識諗

非法集結不了

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

就算香港人唔入
都大把 大陸新移民入

大陸人先係真正無道德底線

犯罪方面

無狗仔狗女去？

青少年軍呢？

表演黑警吞槍自殺滅罪

狗仔狗女都唔敢玩

做文宣!!!

香港成為最安全城市 唔係因為佢地
係因為香港人本身就高質少犯案

唔知佢地點解咁厚面皮

強大休班警犯罪集團

睇錯 滅聲夏令營

政府和警隊在青少年心目中形象不佳，以至青少年不齒跟他們合照。

試下改做老年警訊
反正得返d 廢老係會支持

我有親戚在2014年佔中前好想做警察,
但佔中後完全放棄.

On9

而家當班警勁好多

港產片 得三大題材
警匪, 愛情, 鬼片

家陣得番兩個

義工不負責任？
入你個camp就真係對成個香港不負責任喇

成班黑社會入營 同班黑警合照咪得
佢地都合作開, 合作無間

可以改拍匪匪片

反正都唔會有少年支持一於索性改名做晚年警訊算啦

幫推！吾好再整8.18宣傳圖！
[八一八] 文宣圖集中地 • 文宣圖款式唔需要太多！

飛機文不推了

依加唔撚係暗角 係光明正大打屌你老母

咁佢哋又真係叫專業嘅

滅罪係咪入camp打狗

另外想同大家講, 公共關係科係有耆英組,
會同公公婆婆講解法律, 叫人唔好受騙之類, 完左會有野食.

我期待佢地既下一個活動.

我都係少年警訊，我要同黑警割蓆！

小鳳姐有請

香港警察 既優秀
是指 編制, 裝備, 戰術, 陣形, 先進
但呢D全部都是英國既功勞

根本香港警察一直食緊英國既老本

英國訓練 香港飛虎隊出來, 叫你地去打恐怖份子, 匪徒
你就用來打學生

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

沙sir 敎狗仔掛鼓

少年黑社會

周駿逸係咪藍絲？見佢好似想選區議員

x返大陸搵啦

要跟高官和警隊高層合照，或會遭恥笑

連青少年都恥與為伍

支持警方 講笑咋！

GTA 搶劫mode

少年狗訊都係班狗管
小學時去過打乒乓波，咁打波梗係會行黎行去，點知俾隻狗乸叫坐定定跟隊，想走果陣俾佢見到企起身，俾佢禁錮成粒鐘都痴撚線嘅

diu 我當年都係會員...

柒到喊

全港最大犯罪集團果然名不虛傳

遲d藍衫仔都要焗住送仔女出國
日日返學被人杯
一係開間黑警子女學校
教職員搵藍絲

er...有咩問返pprb

證明無錢既話無人會show黑警囉，試下人工減到入境處咁，睇下少幾多人報名

無強制犬仔犬女去參加咩? 咁失策呀

仲可以搵11哥親自示範

洗咩讀 直接世襲做黑警啦

無錯，就快直達戰犯級別

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

淚灑夏令營

有邊個番工唔係為錢?

醫生夠話自己救人啦
減一半人工, 仲會唔會做醫生??

一樣道理姐

華人基因係出名多出賣自己種族既奸賊既，唔需要奇怪

勁過甲級戰犯啦 千刀萬剮凌遲處死都唔夠

協助他們建立正確價值觀

班狗咁無道德勾結黑社會又無EQ無IQ憑咩誤人子弟？

乜撚嘢滅罪夏令營？係人都知 冇差佬=滅罪

反了反了

其實大陸人先係咁
睇下 大陸公安, 城管形象咁低, 一樣大把人加入

仲有警犬落足力令你地開唔到file

而家啲少年好識諗架

再下一代都有救

所以咪冇人去

面就人哋俾 架就自己丟

試射定試食

攪錯，向福田招生啦

我想講當年有玩過
興幸就算玩左好多年果啲人
依家遊行都會見到佢地既臉孔
冇乜人比佢洗腦

都係貪佢唔駛錢先入去玩

仲要覺得自己好威好英雄
如果真係有恐怖分子，佢地一定唔會咁勇
可能直接叫黑社會或者解放軍出黎幫拖
再叫市民驚就唔好出街

我join

恥與為伍呀

該夏令營 應該係教人 撲滅差佬嘅罪行如果寫明 應該好多人踴躍參與 即刻吸引幾多

peer pressure

根本班狗先係罪案嘅源頭

好笑

咁咪只可以開毅進課程？

香港成功光復後，呢班人實話：「我地個陣都係聽order做野，唔係戰犯」
但係睇下納綷德軍下場？守集中營既到左96歲都仲要坐監！

其實社會撕裂一直都係政府講

對於市民黎講，簡直史無前例咁團結

做咩唔搵d狗仔狗女撐場？
藍絲d孽種呢？冇錢唔去？

早餐：胡椒球配顏色水
午餐：布袋彈加辣椒水
下午茶：海線彈加催淚水劑
晚餐：橡膠子彈加胡椒噴霧
自由活動：警棍按摩

放心實有好多人
毅進仔唔做狗可以做咩

更有職員批評義工「不負責任」。

叫漁護處搞都咪得囉

水game
個汽球係裝催淚水劑同顏色水

哈哈哈
好波呀 細路

如果真係搞得掂，放完暑假敢唔敢同同學講

post 去 tag翻689

你個營代言人係私煙
讚助商新奇士橙
演唱嘉賓係讀伯，破產B
表演嘉賓係何君堯
搵鬼同你去mon post 狗檢討下

用水炮車玩啦 仲水彈

少年警訊算係比較單純
冇咁政治化同受政府控制既警察部門

好似話佢地都有聯署獨立調查

記者話因為唔夠多人討論啊！
所以唔報啊
得返一日
大家炒熱816好冇？
816 經濟制裁 殺人政權 全民撳錢換美金

黑警全民公敵
叫啲大陸人去同佢地合照啦

其實好多警察子女好憎狗
因為好多狗都將返工果套
帶番屋企教仔女
我老友一個例子
佢老豆退休前算高級(有居英權)
佢要去做狗,根本就好易
但佢無做,仲話好憎狗
呢排仲日日響tg group
屌狗笑狗

罪犯教人滅罪
我屌你老母呀

係
見老豆搵仔唔少都係咩r v定唔知乜柒

笑死

You ask for it

上大陸招d憤青都重有機會架

少年狗訊

上面有14億人，改做殘體變灭罪夏令营咪大把人參加

老豆搵仔應記n功

警隊率先罷camp

幫帝吧管理員一黎參加啦

影相一獲過起哂

Push

我有個教畜fd係負責JPC
佢話依個活動六月開始報名 七月截止
但八月頭先突然通知取消

黑幫牛屎犯罪培訓營

參加者全家都要死，點叫人報名呀

毒撚營扮咩啫

岩岩睇細妹同學ig，發覺原來有啲中二中三既零零後已經會留意政治
果下真係幾開心香港下一代仲有希望

當年唐唐喺選舉論壇爆689要用催淚彈同防暴警察對付示威者已經全城嘩然
2014年928 放第一粒催淚彈又係震驚全城
估唔到而家放催淚彈毒害市民當食生菜
18區都放曬咁滯
雨傘革命都係87粒催淚彈
今次6月至今已經放左1726粒催淚彈！

之前唔係有少年軍畢業業咩?
搵他們參加

一睇就知有為青年
個個當打年年25 碎

星期六日 遊行後轉場
入到機場當你贏

應該唔止廿年喎

正確價值觀不再正確所以冇人參加

呼籲全港JPC會員退會

不齒
好正常、好合理

見到呢個笑到仆街

嘉賓一定係 香蕉sir wave sir 無髮sir 水刮sir 沙sir一定好受歡迎

從前有三隻蝦
哈 哈 哈!!!

暴徒夏令營let's go

每晚11點有得現場睇 香蕉sir同參加者隻抽

正呀喂

杯葛黑警 你我有責

同青少年軍合併吧啦

女性就同沙sir零距離擁抱

黑警死全家

佢地而家好多都搵南亞學生去玩少年警訊, 導佢地做黑警, 講到除暴安良, 讀唔成書都可以搵兩皮幾, 幾撚美好乜乜柒柒, 加上班南亞平時就爛仔童黨, 好易就洗哂腦

負距離

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

笑死人

反省下啦黃碧雲

sorry應該係鄧炳強

入去個營可唔可以錫D警察春袋架

唔搵元朗鄉黑社會同北角荃灣福建幫去撐場?
冇科水呀上面?

唔知點解好心涼

有良知嘅少年都唔會支持

驚去完個價值觀建立錯左

D撐警藍屍去晒報名未？

好彩你冇入營 如果唔係要飲廁所水

冇藍絲後裔參加咩？不如畀錢白衫人啲仔女參加啦

你班仆街黑警咪有仔女嘅，推佢地去參加麻

冇開file就自然低罪案率啦

笑左 過街老鼠

入營Er Sir教你點Er

咁撚多狗仔都拉唔夠人數... 番狗屋再扑多兩件出黎湊數啦

加插可以用TG 射警察會即日爆滿

搵金城安撐場都無用

蝗氣就有

連學生都計恐怖分子

佢地眼中
普通和理非=暴徒
勇武=恐怖分子
富經驗勇武=核心極端恐怖分子

而家應該拍返武俠片, 劫富濟貧, 行俠仗義, 官府係同奸商勾結.

後生仔，做得好!!!!!
你地無做錯到!!!!
要永遠記住呢個仇!!!

亦有會員擔心入營後要跟高官和警隊高層合照，或會遭恥笑或起底

放心一定會

818， 追討黑警濫權!!!
818，正視警黑合作

做狗夏令營

跟啲壞人去夏令營真係on99

一定大把狗仔報

唔洗學歷要求，高人工，又有狗屋住

返工攞正牌打人出氣冇後果
任玩真槍亂射有人照
襯亂揸波摸蘿冇人理

平時得閒屌下市民老母再叫隻霸王雞
再唔係約女係狗屋扑野又或者強姦市民
休班可以偷野非禮吸毒

齋諗都覺得正

退會啦

訓練做恐怖分子

抵死

唔去無得升班

警隊正確價值觀 ..
由前線警員態度行為已可見一斑

仲唔即刻退會咩

派幾百防暴是旦拉曬幾間中學d學生去咪得囉
警犬真係蠢嫁wo

滅罪係咪指射殺晒D人

班狗自己個仔女都去
傻鳩

全港最大犯罪集團學人搞滅罪

叫啲狗渣仔女參加, 扑野做愛

叫班鄉黑支那福建撐下場呀嘛

笑左

少年警訊本來就係攞嚟吃喝玩樂
啲中學生會玩都係想識下仔仔女女
根本就好少人會因為想做狗而玩
以前個朵未算太臭咪過嚟痴飲痴食
而家咁撚樣班醒目仔女重會同你群埋一齊？

玩過jpc嘅又有幾可入狗隊？
會做狗嘅都係毅進仔 邊個會同你玩jpc
蛇齋餅糭嚟講 jpc真係好撚失敗

乜原來有得退會
聽日就去退

細路囡入左去會唔會比人破左處咁出返黎

犯罪嘅教人滅罪 不得了

記者 明天問下點解

抵撚死

呢d學界蛇齋餅糭團，一向對人生無影響，學校唔理，家長唔理，自然無人理

咁細個就咪亂入會啦
一世㗎

唔好意思阻一阻你

【集會】香港英國同步集會

喜聞樂見
少一次荼毒下一代既機會

記者們仲唔問下佢地點解無人參加

要奶共都去老解個夏令營啦
貪你兩面不是人咩

其實去到咁黑警仲可以覺得自己冇問題

青少年黑社會入會儀式

的狗有下一代咩

做狗都好睇？？？

黑警
滅罪
人唔笑狗都吠啦

好撚柒呀屌你老尾
係你班 POPO 自己先成日覺得自己無問題
又唔諗下點解自己會變過街老鼠 垃圾

叫大陸班愛國人士參加

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

有關建議不獲接納，更有職員批評義工「不負責任」。至入營前1日，各區都表明不會入營，在沒有參加者下，警察公共關係科才決定取消夏令營。
呢啲moment仲擺款, 笑撚死人咩屌你老母

好細個去過無咩特別深刻
個陣最記得係訓間房好似監獄咁
好多張上下碌架床

近日最大娛樂新聞

其實公共關係科D人點睇班武官
雨革後5年既努力3個月一舖清袋

我係老豆老母都唔會俾個仔去啦on9

無知一問
水刮sir係邊個？

有咩點睇，黨嘅狗嚟咋嘛

丟唔丟架
這是正式錄用的香港警察?

維穩費俾人落晒格
連私煙都請唔起

呢個咪民意
逆你老母轉呀

邊個喺營入面著黑衫要即刻入房搜身

我想知有冇人中學成績表會無啦啦寫你參加少年警訊
係全部人成績表都有「少年警訊」四隻字，但其實冇參加過任何掛佢牌頭嘅活動

你估香港人真係唔識分善惡黑白廉恥咩？不過我諗到出年點樣解決冇人報名而被迫取消嘅問題，採取入營起薪點吖嘛，笨柒！每個會俾25k,迷大把準毅進制會員仆住參加囉

30年前我係少年警訊會員，依家諗返都覺得羞恥

"協助他們建立正確價值觀"

佢地有既咩

亦有會員擔心入營後要跟高官和警隊高層合照，或會遭恥笑或起底

起底做法正確

搵返自己友去扮參加囉

全面杯葛popo

中學去過
幾好玩,但不了

冇藍屍參加咩

唔叫 d 黑社會嘅仔女去撐場？

八奇

老年警棍

垃圾組織

咁都仲有100個人報名

唔叫啲狗仔狗女去? 唔敢出街?

自己仆街仆唔切仲想教壞細路 笑撚死

相信又會破新高 搵臨記幫拖

連中學雞後生仔都唔參加

一齊影大頭起底

好想知個退會潮係點

催淚彈 水炮 胡椒體驗營

改個名做犯罪夏令營咪得

畀返條link

女嘅要體驗下牙蛇嘅騎乘位拘捕法

男嘅體驗下拗斷手就得

咁蝕左幾多錢？

平時日日嗌支持香港警察班藍絲呢？睇佢呢個時候都唔會比自己仔女入camp

我表妹好似得小三已經識話班克警亂打人，無人性係狗跟話佢隔離位個爸爸係警察，不過佢唔怕，會繼續講政治我即刻覺得下一代好有希望，仲係香港人

今年報名期結束後只有約100人報名，全港21個警區中更有18區錄得零報名，最後連已報名者都決定不入營，只能取消活動。警方至截稿前未有回覆。

連班警犬啲仔女都唔去參加

或者包食宿同俾獎金所有參加既人，相信好多腥港人會去

吹雞叫d狗仔狗女去唔得咩

自己係罪犯 仲教人滅罪

岩，狗隊咪罪惡原頭

正常人

撐警嗰班做咩唔參加

而家啲細路好醒
以前就算政府高官形象差都會呃到幾個細路合照

搵大劣人參加啦，又話支持警賊

滅咩罪啊
犯罪夏令營?

班報咗名嘅少年可能驚入去一言不合會畀黑警打死

入咗去唔知會唔會俾狗行私刑

變警犬家屬取暖營

恥笑不解釋

實有新移民同藍絲入

可能阿sir 話見到有"人"想參加
7月小心d

多謝大家選擇企係良知嘅一邊

冇少年警訊，又咁多廢佬，咪開過另一檔叫老年警訊囉！再揾happy伯做代言人，晚晚攪party都得呀！

搵埋譚詠麟同荷蘭叻入營

亦有會員擔心入營後要跟高官和警隊高層合照，或會遭恥笑或起底

呢樣真係慘過死

警察滅罪 變左 天慌夜談

816 㩒錢
817 紅土
818 民陣

所以點對狗仔狗女，或者撐狗人士既仔女，大家知點做

100個都比多佢啦

笑檸死😂

一嚟個開場白就叫啲參加者做曱甴就無癮啦

少年恥與黑警為伍！！！

狗鄉黑體驗營都上左兩個幾月了

重滅罪？？？？

九成係紅校格硬推啲支那學生出嚟

放心港豬好快唔記得

少年擰棍

怕啲毅進仔唔識蝗語,溝通唔到

😂😂😂 中國仲唔派深圳少年落黎撐場？？？

Push 利申 高級少年警棍

唔夠錢，連做戲揾人都廢事

要去青少年軍 不了

同D大佬咁熟
派D𡃁仔去充下人數咪得囉
嗱教埋以下既野一定大把奶共狗報入camp
- 點用刑迫供
- 如何有效率地發射tear gas
- 揮動警棍時點打到人爆缸
- 如何同鄉黑溝通
- 如何借D意非禮市民
- 如何借位推撞傳媒

黃賭毒呢D基本野就唔洗講啦

思想教育營

細路仔都明既野，係得藍絲廢老唔明⋯
都證明佢地個腦係完全無發育過

識玩

自己滅自己？

邊個想整臭自己學校嘅名

on9先去啦

周駿逸表示，印象中過往夏令營只曾因颱風而取消，今次各警區少年警訊領袖決定不參與夏令營有不同考慮，有些因近日警民衝突而擔心安全問題；亦有會員擔心入營後要跟高官和警隊高層合照，或會遭恥笑或起底；亦有警區反映正面臨退會潮。周認為，事件反映撕裂情況嚴重，政府和警隊在青少年心目中形象不佳，以至青少年不齒跟他們合照。

知就好

公仔佬夏令營

唔參加夏令營就係滅罪的開始
由細開始 遠離罪惡

人地大狗有錢收，實有毅進仔肯做
少狗冇錢收，緊係不了

亦有會員擔心入營後要跟高官和警隊高層合照，或會遭恥笑

入去可能要飲廁所水

班細路會唔會比黑警覆桌㗎

班愛党藍屍都唔撐場？無雷氣

十幾年前join過
其實真係好抵玩
啲景點都係俾幾蚊就去到

狗仔女先係最憎狗
由細到大俾人精神壓迫
用肢體暴力同語言暴力對付

入camp比差佬打？

暑假玩香誠online 好過啦
都唔緊貼潮流

有
但佢地係最憎狗ge人

你諗下做狗子女會係一件幾恐怖ge事？

因警

人唔笑狗都吠

就係有正確價值觀先唔去

諗起都fapfap

18區錄得零報名

民意邊反彈又輸

直頭要退會啦

嚟818大遊行啦!

都拉左700幾個年青人搞緊犯罪夏令營啦屌你老母死黑警

以前中學係member

入咗去都唔知會唔會俾阿蛇打到骨折，不了

教消滅罪證會多人Join

改名，少年先鋒隊，大撚把人參加

白衫人 賤人集中營

如果真係想拎著數
都寧願參加解放軍夏令營啦！
可能有得識中聯辦港澳辦/拎大陸獎學金/國企實習機會
警察都就黎變condom,
仲痴埋去做乜
預左被起底都要值得至得架

改名做少年警訊犯罪夏令營啦
體驗點強姦非禮, TG放題, 亂棍扑頭, 射彈入眼, 推落電梯, 近距掃射

夏令營透過多元化的活動將滅罪訊息帶給少年警訊會員，協助他們建立正確價值觀

不了

整返個少年警棍犯罪夏令營啦

垃撚圾

真係有一檔叫耆樂警訊架

參加咗的話，返到學校肯定俾人杯葛到扑街

入到營，會唔會有警嫂同少年警訊班𡃁仔扑野

[緊急分析]法！不！責！眾！

有都俾你地拉晒去差館打斷骨啦

去咗點返去見同學啊

警訊 D 資訊 FAKE NEWS
又話警察要有委任證
消息都可以假仲叫人入營

有些因近日警民衝突而擔心安全問題；亦有會員擔心入營後要跟高官和警隊高層合照，或會遭恥笑或起底

黑警教導青少年賭錢、叫雞SHOW委任證、強姦非禮定殺人放火?

香蕉教隻揪, wave sir教擺POST, 光頭sir教點串人, 水刮sir教做臥底, 沙sir教抱屌angela

Day 1: 扑頭初體驗
Day 2: 瘋狂TG煙花匯演
Day 3: 橡膠子彈war game
Day 4: 記招口才訓練班
Day 5: 陰陽眼訓練大法

好想去
不如開放俾公眾報名大家一齊去

暴露年齡系列

少年古惑

分分鐘大部分人都畀d狗塔過返去搵鬼join咩

D 牚警大會唔係好多人既咩，做咩唔叫佢地既細路去呀

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

話咗佢輸左成代人架啦

叫新彊教育營果班落黎未夠晒多人囉
班人出黎仲會好開心咁受訪咁阿

有錢俾我去

利申：60後少年

有冇少年警嫂

玩少年警棍同一哥實戰，可能會有好多人參加

叫啲撐警藍絲、黑社會新治安入營咪得囉

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

都算滅到罪啦
無popo = 無人犯罪

成功滅罪

[寵物台撚狗教學]如何善用狗狗對光源嘅過敏反應

好撚柒
自己取消都冇咁柒
冇人先嚟取消
PR係咪食咗屎呀

要滅罪要滅左自己先

休班警體驗營

今次比2014年仇警心態重咗好多
好多人都醒咗
得番啲廣東話都講唔正嘅人做囉

沉默的大多數呢
藍屍呢

有咩問PPRB喇
黑社會 過街老鼠 死全家喇垃圾

11哥做校長

呢個不成文規矩啦，所有報過警嘅香港人，都知班警察永遠搵個間接講法叫你唔好落案！！！！！

#恥與為伍

仲少年警訊，班狗乸生出嚟嘅都唔會去啦

D狗仔狗女呢 撐狗人士呢

屌你正呀喂

叫新Beyond、和聖堂d人參加咪得，反正天下都是一家。

當時政府新聞處曾發稿指，夏令營透過多元化的活動將滅罪訊息帶給少年警訊會員，協助他們建立正確價值觀。

一於改做3p 夏令營

你入去咪比人打囉，滅罪嘛！你班廢青係罪犯，搞到香港亂曬，仲唔打柒你？

抵死，終於知警察已變成過街老鼠啦咩

班藍絲廢老又話撐警
又唔派自己d 小朋友去

點解唔學支那出錢揾班老臨扮熱鬧

不停犯緊罪打市民，濫捕，濫暴，與黑社會合作，插贓嫁禍，鬼話連篇，嘅人去教青少年滅罪
少年警訊不如執柒咗佢啦！

其實係好似新疆洗腦，小朋友係一張白紙，洗所有小朋友的腦，

搵返班青少年軍咪得囉

黑警自己仔女呢？

咪就係嗰百零個

柒到仆街
顯示後生對班賊嘅互信係零

示威夏令營

藍絲的子女為何不擁躍參加支持
實在太令人失望了
他們不是支持警察的嗎？

應該針對呢啲活動去支持

叫藍絲仔女去啦

笑到收唔到聲

少年黑驚

警察神憎鬼厭

人地驚啲仔女學壞

好記得以前中學都參加咗少年警訊
好彩啲人都係有良知嘅

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

更有職員批評義工「不負責任」

仆街深藍職員

水刮隊長 狗總扮示威者 俾人踢爆話趕返工個個

$0會費所以會入會嘅會

經濟環境差就更多人入

有得屌angela既話我join

試著說: 掛藍燈籠
不要說: 少年警訊

少年狗訊
junior police dogs

柒唔柒啲 入咗去驚變中共 出唔返嚟

救命，好7

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

深資領袖委員會

快d叫d小畜生去參加啦

呢個真心好笑

呢單野可以發大佢啦 又話有人支持警隊？ 係邊撚到呀 睇過

好人好姐邊個想痴埋全港最大犯罪集團度

揾啲大陸公安，蓄聾蒙哂面扮𡃁仔米得咯

咁book左既營地可以用黎做乜?

嫌人唔同佢地合照呀！
我地818同佢地影到夠，不過要佢地出示委任證先

俾班狗叫外賣食免費雞囉

各區黑社會街童會參加

無晒d狗咪滅罪囉

屌班狗自己交個仔/女出黎都唔會冇人啦
自己人都唔撐垃撚圾

哦警總個個

恥笑 7到爆

搵到下面呢班星級嘉賓既我會比$20 join

李漢文 - 幫你克服恐懼
香蕉糖 - 示範自由博擊
沙Sir - 如何令Angela高潮

有冇人知佢係咪撐警

有機會同香蕉sir隻抽隻喎

Good

有好多都係對住 無人既街道放彈

到底係當練兵定點??

武俠片 要用好多錢, 無人會拍

警匪片 多人拍, 就係因為容易拍
求其 槍戰, 追車, 爆炸就一套戲

但你加入之後, 你身邊既親戚朋友會同你斷絕關係

公共關係科:「咁更好, 以後唔洗做野, 個個月hea住收糧」

左校本身個名都臭

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

寫明中佬